依家d學生哥真係好高

頭先出街見到d學生哥個個都有170以上
利申165

呢個世界公平咩

點解我老豆老母生到我咁

我188係campus 行好似鶴立雞群

連學生妹都好高

你矮姐
170真係基本

公平咩

自問樣子唔係靚仔，普通樣
又有些少幽默感
但係就生得矮
點溝女

係好多卻生妹170

終於有人覺得

呢家比起九幾出世果啲，男既真係整體高左好多，冇乜矮，唔知點解

揾啲14x 150嘅女囉

真係好唔公平
我就係九幾年出世

時代唔同咗食好咗掛佢呀爸媽 所以基因好咗掛
利申：鳩估

新一代 女既至少165以上 男既至少178以上

男仔175依家唔夠玩

真係好痴線

有冇咁誇178
個d鬼仔黎呀

死矮仔！拉低哂連登仔高度平均數

Same

我依家只可以係小學生中找回自信

再諗下10年後佢地個個180

係，同我同一大廈有個早幾年仲係小學雞好矮
而家升中已經有175以上

兩個原因
1. 北方既原因多左 多左大陸仔溝左血統黎香港 人均身高高左
2. 四十年代果一浸缺乏營養人既基因開始cover返 近兩代人生活安穩營養夠 慢慢開始追返西方人既身高

中學個陣啲男仔平均身高178 or above

大部份溝左新移民基因 老豆老母講廣東話都仲有大陸口音

見過有個小學雞都有173 174
我都係得185

165好矮

無170以試好心唔好出街

最主要原因

痴撚線
叫我地呢d矮撚點撚算

95
180高 開始覺得唔夠做

00後仔既高 女既大波

身材明顯好咗

目測平均至少都有B-C

17x都算高

利申190

190都算高
利申 2米

我182 出街都覺得唔夠高😫

係，男女都係，我183但有時d著住校服d學生哥都同我差唔多高

好似周街都同我差唔多咁高
利申180

九成175以上嫁喇 好多年啦

成班米8幾就出來晒命

利身：165

唔覺
行身：165

96絲
成日聽人哋話女仔過咗18歲就唔會再高
但係我仲好似一年大概會高1cm咁上緊

我168

加少少寒背搞到睇落得166倒

好多女都高過我
利申：170.5

蝗種基因波大
但同時講蝗語既都越黎越多

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

學生哥表示 同學大概都係170up
利申 18_

16x都可以食女神

183行出街都覺得自己好矮